用緊msi ge60 0nc 想換機求建議

部機12年買...3610 qm + gt660m ...好多game 都推唔郁...
宜家咩機性價比高？唔洗追到最勁既spec...希望d 大作都可以中高效能就ok...budget 希望10k 內... thanks

asus 得唔得架...我部msi 六年幾機未壞過

既然有preference 咁都係洗問啦

BTW